獨遊東京（含多圖）

呢排諸多不順 所以即興拎左幾日假黎東京

岩岩去完澀谷買左啲藥妝

而家去左皇居

但之後就念唔到去邊
大家有冇好提議？

新宿街頭

二丁目

依家去新宿巴士站買飛, 聽朝去河口湖

琴日去左 但都睇唔到座山

多啦A夢博物館

輕井澤踩單車

光之丘

去涉谷行LOFT 都有排你行, 行LOFT前又可以去附近有一間食卷餅雪榚

去台埸睇夜景

正 我果日都係一個人 自駕單車 遊

好舒服

一定要租有電果隻!

我人力踩 好爽踩左1日 之後行埋個mall

有電果隻都係人力踩.. 但可以更舒服咁踩~
我最尾都有去行個OUTLET~ 好X大

去原宿買下衫

吉法師拉麵

東京好悶，不了

我都想自己再去日本